有冇人知港股跌乜鳩？

自己唔識睇？

中美傾唔掂數

莫須有

走資去香港,大陸都可以監到捉到
有少少聞到味都開始扔股票同物業,套現去新加坡

大芋做野唔使你教

我一空倉，佢就開始跌啦

賺你錢囉，唔係炒家食屎呀？

因為多人買牛

29800大戶不死牛

區間市

最慘係你沽果隻升

5

我賣車戈日就跌到而家啦 大市

多賣少買咪跌

匯豐業績差過預期
原因唔係好清楚咩？

咁你話我知之前升乜鳩

下次入市講聲

本身個個好似你咁想法係正路合羅輯
但每次放業績前都有班濕鳩大行出黎吹到隻垃圾好勁 之後出到黎就有藉口話差過預期.....

其實班友豆咁高人工 次次都估錯 都唔洗比人炒 完全唔make sense

原因只有一個 就係造市幫公司賺左散戶錢

真係咁易？

我都覺得自己今次好叻女
一入市就升左2日
一空倉就跌

屌 升你又唔問升乜鳩